［連登公投］連登最垃圾分台

體育台 （波台）
感情台 （5p台）

兩大垃圾 難分高下 請大家投下神聖一票

仆街 點解開左係波台

推

cc台呢

呢個叫炒車台

鍵戰台

你睇感情台會睇到頹
睇波台會有返啲樂趣

唔夠呢兩個台抽

5p台＝嘔心
波台狗＝on9

睇下邊舊屎臭D

Push

ching台主黎

push

樓主最撚垃圾